有冇邊個台係收得好，又唔會慢？

CSL 永遠load空氣
3 就除左誠哥地頭收得到其他都一般，重要鎖速

講性價比
3係好抵
我188蚊一個月 咁岩住誠哥地頭
就算鎖左速 睇波都好順

我屋企係1格都冇係屋企冇人打到比我

Smt 地面好慢 好多地方得2mbps 好後悔轉台

sale野去第到啦 呢到無人信你

你屋企住邊到地區室內用3和記1格2G+3G+4G都冇訊號?

我係室內就收得好差但出到就冇咩問題，但鎖速

smt食屎啦又貴又龜速
轉個一世唔識郁 差啲想啪佢聲

有無plan 限速5mbps但平過3

用csl不如用sunmobile啦
平屎好過貴屎
你收足21mb嘅話 夠你做好多嘢

On9

中國聯通

留名等睇SMT已夠人

Smt比我預期中差
3比我預期中好

以前用3
依家用Smt無限

3反而多地方收得好同穩定d

3郊外地區第一個收皮

仲講，smt一定好好多

你食開屎？
比人鎖5mbps仲咁開心